有冇人分享下20歲後點樣由0變1

小弟21，有心上人，番學有講有笑，有時都會wtsapp下，但一直都突破唔到進一步發展
有冇分享下20歲後係點樣由0變1

選我正解

同男朋友夾好。一時零，一時一味得囉

高登個d咩緣份計劃 諗住平常心識下異性 點知依家已經一齊一年

你個心態要完全轉變
由做 0 變做 1 真係難

玩得緣份計劃會平常心?唔好自己呃自己啦 C HING
姣婆遇著脂粉客咋

根本成班 mk